KIA(起亞) 將會在2021年1月啟用全新的 LOGO

有不少車企在近年來更換了新車標，新的車標可以適應新世代的審美、帶給消費者新的視覺形象。同時車企可以藉此機會給消費者宣傳新的品牌理念與發展方向。

新logo

近期，有外媒報導，KIA(起亞) 將會在2021年1月啟用全新的 LOGO，替換掉 2012年至今的商標。相對於之前的橢圓形商標，新的設計突破了邊緣框框的限制，看起來更加具有時尚感與連貫性。有消息稱 KIA 已在最近向韓國專利局提交了新品牌 LOGO 的相關專利文件。

F1?

KN

7個logo 都奇奇怪怪

有浸大陸味

柒開有條路

有時係街見到啲sorento 個logo又唔同架喎

咁嗰一個logo又係咩嚟？

kia車主覺得個logo柒自己換其他logo

仲7過之前

killed in action

其實淨賣sorento，電車都夠做啦
其他真係賣黎把撚

係街耐唔耐見到sportage

諗唔到有咩原因買依d車

sorento都話柴仔

killed in action

sorento 9成車主換章

Morning 係香港都好好賣其實
同埋其實車係外國真係工具
係香港先當奢侈品當寶
好多人都唔care咩章柒牌子柒
買黎代步買餸運貨接仔女
佢地北美好好賣
所以又唔好講到人地一文不值

sportage天窗夠大

差d唔記得morning ，十皮頭全新車都抵ge

你都講得岩，車係香港係奢侈品
咁自然同價或差唔多價的話，品牌考慮性都幾大

morning 輕鬆入地獄車場

КИ

要130,000

我一路都以為kia車章係下面果個

stinger屌打好多車喎

柒少陣啦
韓國牌子黎

有無得覺得好似俄文?

變左KN

第一代係咪抄三菱

無乜人識欣賞
只會屌個牌子柒

Porsche 淨賣suv都夠啦
其他賣黎把撚

如果你覺得suv代表波子咪得

當stinger死

我欣賞佢部sorento 真心想出

actions speak louder than words

其實KIA個代理唔係咁柒應該都多人買

光明會🔺

KVI

morning 嚟1.0 turbo 其實都唔錯

直接改呢個咪算

柒小陣啦，小學畢業未

邊撚個天才諗呢個名

sorento撚終於唔駛柒柒換章

睇落依個仲靚

其實morning 真係對新手黎講容易揸

出一部車 10 萬左右 都叫affordable 啊～

而且外型都精神啊～energetic

好似話Morning 個design 係audi 設計TT嘅設計師design 架

Macan 救起左波子 唔出cayenne macan 波子已經唔存在

Kill In Action still

咪一鳩樣

點樣好好賣法
美國KIA仲少人買過佢個姊妹斜H